泛民=建制B隊 本土=建制C隊

分乜嘢啊

大家都係垃圾

始終都係建制派最高質
始終如一

本土派連港大候選學生會都支持

陳浩天：是其是非其非， 港大候選莊唔係紅底染紅

兩邊一擔擔唔洗分得咁細 ，武裝革命支持廢除基本法變支持修改基本法反對暴力。反飯民但幫個投機政棍馮檢基抬橋。反左膠飯民鳩做，但自己就日日fb鳩行，遊行跟泛民隊，美其名集氣

By沙田you巴打

又有五毛黎抹黑堡主,咁睇黎堡主背後真係做左好多野,令到中共好驚好擔心

吓，邊個支持？講嚟聽下
咪屈得就屈喎

樓主= 建制D隊

咪on9 本土有好多鬼 真本土仲係監獄

連=建制D隊

真本土引南亞人

不用分得那麼細全部都係建制派

搞港獨用中移動先係真正焦土派

封鎖->完全封鎖